點解巴士後面要有號碼牌？

俾人追車用？

pish

咁係車站搵車D人咪唔洗特登行去車頭睇下架車係幾號

但側邊都有

係車後面咪又係要行上車前面先睇到側面

咁個站多人上就係姐

如果唔係都好快開走 變左追車

唔知點解會問得出呢條問題

車入面無
有時衝左上車
都唔知上左咩車

你盲左啊 師兄？

咁點解小巴無？

相比起小巴 巴士站頭個牌仲大
唔好因為一直都有就當理所當然

負皮嗰啲根本唔識解釋